和理非唔升級做勇武唔緊要

P牌第一次出post講野可能會1999，首先呢個運動接近三個月，
見到而家成個運動去到一個樽頸位都未能再升級，其實最主要:
勇武始終多係後生，佢地既能力好明顯做到盡架啦，咁和理非點解覺得自己每一次行完就做左野，留低勇武喺出面衝呢?
我地可以行完拍拍囉柚就走，因為怕比人拉? 但前線後生仔就唔怕?
當有一百萬人出黎行，行完當有一半五十萬人喺後面back up班前線，只要多人夠團結，好似烏克蘭咁喺後面遞物資或者甚至靜坐，比多D信心前線做野，唔好一見班黑警就走，係要衝呀!

但我明白有好多人唔夠膽做D過激既野，連跳閘我都係見到D後生跳咋，咁你地和理非可唔可以徹底大罷一次工，如果你地連罷工罷課都唔夠膽，就唔好諗會爭取到D咩啦，有負擔要供樓要養小朋友唔係藉口呀，而家係有8 條人命3隻眼，過千人被捕，下個唔驚係你自己或者你D屋企人咩?香港如果今次唔嬴你地仲認為之後會返返去6 月9 號之前咁咩?我可以好肯定兩年內會有集中營，到時咪個個入哂去囉
我個人真係覺得罷工唔係罷一兩日，而係要連續罷先有用，有二百萬人企過出黎，可唔可以有一百萬人罷呀?
希望各位可以宣傳下呢個月黎個大罷工罷課!!

利申:表達能力差既肥師拉

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）

P牌幫唔到推

照推

推